一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

全部人去城巴, 新巴, 九巴職工會 Facebook（要禮貌D)
希望佢地考慮作出罷工安排,
逼縮頭烏龜政府出黎,
停止每星期流血衝突！

以下為佢地facebook

職工盟

PUSH

push

推!

-

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

推爆佢

推

光復香港 時代革命

最好就7月30號同埋港鐵車長一齊罷
退而求其次就8月4或者8月5
感激咁多位

九巴係工聯會主導

推吖